點解淨係搞中資銀行, 路搞其他中資公司?

我明白金拱門25 蚊一餐真係好平
當你冇替代品,

咁中資旅行社 中資超市 中資油站
呢啲你避到掛?

銀行乃百業之母

銀行出事影響力係核彈級
中旅社出事wfc

pacific coffee=華潤
佢哋交好貴租架

中資旅行社：呢個年代都係上網book野架啦
中資超市：不嬲買開惠康百佳
中資油站： 無揸車 但揸開車嘅屋企人都係入貝殻/大星星/esso